Seperti endpoint sebelumnya, struktur json yang di return sama.

Hanya saat ini diberi query parameter 'page' dengan nilai 10.

Ini biasanya mengubah set data yang di return dari backend. Offset sebanyak 10 * limit.